日媒報導北京將派300武警駐港 公安部長：全力指導支持港警止暴制亂

仲要指導
會唔會武警同狗大戰 睇唔順眼
其實係調300武警落來做速龍

一國兩制既國際金融中心

武警=解放軍箫女

上年已經做緊啦

武警=欺善怕惡 當年連自己主子薄熙來都唔敢幫

即係話家下搵公安做你班黑警阿頭丫
想升上去做高層？你一定食得屎啦
以後班黑警高層全撚部都係外省佬
仲要講嘢條脷打撚曬cake個啲丫